求 backup 手機相片的app

求 backup 手機相片的app
那個好用? 謝謝

用 google photos 自動 backup 了的相片
用另一部手機不能取回

再試多次！

唔明,
你意思另一部手機也可以在google photos
download 番啲 albums ?

只要login到 任何裝置都可以攞到
試下log out再login 之後畀佢load下先

找不到辦法,
upload 到, 但 download 唔到?
會不會因為是用
國內手機安裝google 啲apps原因

咩叫download 唔到, 你兩部手機一齊開google photos個app顯示嘅相係咪一樣先?

點樣dl唔到

要借其他人手機試
先可以找出原因了